唔想做assignment (2)

大家點?

最後一份2000字

諗唔到寫乜

放棄了

啱啱交了

你讀邊間?

仲有三份

我都仲有3份

766/4500
23.59

一個鐘一千字